執相一問

小弟無聊睇睇下啲攝影教學網見到嘅
想請問呢種效果要點執？

咪就係拉氛圍

Clarity 拉高佢

但點將天、草、泥地啲色搞到咁似

加爆飽和度

染嘅意思係唔係photoshop 染完啡色再較返個blend mode？ 之前睇人染藍啲雲都好似係差唔多？